［推到完場］ 2020年度叱吒樂壇流行榜頒獎典禮網上直播區（8）

開定先

牙謙呢

欣宜

佢啲廣東話做乜鳩啊

之前唔識，成日以為欣宜靠阿媽嗰名先紅
原來真係有料

好難聽.....................

D唱腔唔知想點..

好撚難聽

唱得多普通話 唔識唱粵語

今晚有冇林狗

離開以後都有

汪呀姐上身

欣宜好正

個口好似漏口咁

啲聲好拆

歡迎嚟到流行經典五十年

兒子生性病母倍感安慰

哭𠹌咗

唱舊歌好正

佢唱腔唱舊歌岩啲

點會無

好正喎
個編曲

火雞腔

以前啲人唱歌係咁㗎啦彈到一文不值
認同佢啲唱腔好老土

離開以後唱得可以

學友咁多首嘅？

快撚啲走

唱人地嘅歌仲穩過自己首呼吸有害

咁多學友

Karen真係好勁

五毛黎

有冇年少無知同撐起雨傘

佢啲咬字有少少怪...

唔係話佢唱歌難聽 但真係唔夾d歌

點解唱左十幾年唱自己歌都可以走音

一開埸都冇

覺得換個第二個人唱會正好多

欣宜學過唱歌嫁 不嬲都好撚掂

佢唱人地d歌好過自己歌

好明顯係首呼吸有害問題
依家即刻好聽返晒

係一唱新既歌就收皮

學友包辦

唱人話啦唔該

學友d歌你唱唔到不如就算

隻耳壞撚咗

張學友係後台

如果要聽老歌要聽藍絲我轉返去tvb啦屌...

以為火雞攞終身成就獎

咪係

返廟街唱啦 阿嬸

Lm等聽撐起雨傘

兒子生性病母倍感痛悲

姜濤粉 VS 林家謙粉

Who Win ?

唱唔唱14最歌

佢翻唱哥哥嘅歌好難聽

實力派你地以貌取人

學友medley

係

冇呼吸聲又真係上年代老歌手先做到。。。

aga會唔會拎埋大碟

點解好拆咁
定我wifi問題

咁佢假假地都師承劉家昌
又有咁多前輩幫佢

Mean but true

只係計首歌AP
第幾年叱咤呀重有人唔知
事實林家謙唱作嘅歌AP得第四差少少先第三

離開以後

佢就唱開普通話歌既其實

Mimi

人哋跟李宗盛搵食嗰陣
紅遍成個台灣 連登班小學雞撚識咩

唱舊歌仲夾哂

lm

正解
過氣啦 仲一味鳩震音

係咪會一路唱最歌唱到去人話

張學友紀念演唱會？

屌你 學友80,90年代最強男歌手

唱撚完未呀屌
流行經典呀？

搵班新人唱呢part有意思過俾老人莫文蔚唱

D口音真係好撚難頂

唱撐起雨傘未

開左聲唱medley好好聽

chill club 羅敏莊

邊敢
人話都冇可能啦

變咗張學友串燒

無woo

lan 啦

以為佢真係拎過好多次獎

好多學友

第一年睇？

不嬲開場都無

係我最喜愛先有

點解唔唱埋人話同撐起雨傘呀

唱埋榮光唔知話佢難聽個d會點兜

其實雙刀火雞藍既咩，真心唔知

即係BABYCONDOM VS 連登仔

佢唱舊歌ok
用同一個腔唱返近年d歌好怪，同埋佢d咬字搞到聽落有鄉音咁

本身想睇到尾唔去廁所
去個廁所break先

不枯也不散

佢搞咩啲氣音咁勁

我覺得佢會係女金

變咗張學友medley

人話唔係最歌

因為

學友追悼日？？？

佢成日都無啦啦攝出黎

邊到夠膽

審美唔同咗姐

佢有一排的確係成日提佢老母煩撚過yuu

每天愛你多一些唱得好正。。

好多震音 講技巧多
不過好過頭先零分嗰個好多啦

佢集集都唱🙊🙈

覺得姜糖會贏

最歌黎

！！！春光乍洩

唱完未 mute左好耐

唱 明哥wo

點都係姜粉癲好多掛
林實力都超曬班啦

終於明白個原因

玩緊估歌仔

係咪準備頒我最喜愛歌曲？

學友唱Live咪又有呼吸聲

只係學友經典50年

唔知喎
岩岩search佢個微博 日日都有出post

黃耀明

唱明哥不想活了嗎

點解小明無份

商台以前成日頒俾學友

越是期待越是美麗！！！

呃
其實我唔睇樣
佢肥定瘦我都唔care

千祈咪撚skip
不枯也不散

米奇老尾：打和～～

真

係..實力真係屌打

春光乍洩

最紅係拍戲

有冇做愛

啊婆控唱歌

流行金曲50年叱咤版?

我覺得幾正
可能我鍾意舊歌

張學友Medley之後有拉返少少分數, 但今晚最多都係合格...

呢首就match la

金針獎

精神重要過好聽

表演換至尊歌

好似痴利筋

屌你笑咗

報上大陸

唱夠未啊屌你老味

兒登個名真係冇改錯㗎

我都覺 好夾硬
係唱 還是覺得你最好 開始好返啲

家謙啲歌上榜快落榜快 仲要冇咩冠軍歌

但就算到而家都係冇呼吸聲好過有

有無人睇欣宜睇到少少扯

我知你一定會講

春光乍洩係屬於哥哥㗎

春光乍洩真係得明哥自己先carry到

音響/佢把聲問題

商台有200 萬都可以請到eason

杜麗莎 劉家昌 泰迪羅賓 教佢唱歌
五音不全都變唱得啦

睇下陣間 邊個拎最歌囉

決賽 !

屌你Simple love Song比佢唱到咁

我想聽佢多過 Mirror 咁多個

舊年最歌

人地香港未必真係好紅
但都真係算係其中一個華語天后

去撚左夜總會咁

係咪會有一起舉傘？

明哥呢首幾好聽 頭先睇緊post睇唔到首歌咩名有無人可以話我知

笑死唱RB唱到咁

有Rubberband

突然rb

嗚好開心

莫文蔚把聲唔係咁好聽

欣宜唱live 勁好多

Jin lee 把聲就好甜

屌 唔怪得比左首至尊歌佢啦原來要搵佢表演

好有風格

欣宜真係令人越黎越impressive

simply love song都唱

碟應該rb/dj

simple love song

屌起

個排真心唔鍾意欣宜
但依家少左 又覺得佢幾好

Simple love song 唱到咁

佢唱坤哥笑死我

唱完未 其實夠架啦 唔洗唱咁多

林家謙都吹到上天就知啦

我哋話牙醫，馮允謙唱得好
一個10年，一個9年
人哋有幾多經驗，練咗幾耐先有今日咁紮實嘅功夫

阿jer，第1年啫，今年已經唱得唔差，加油呀

佢呢種Jazz唱法真係唔係人人都岩

作為間場表演我覺得幾正

好似去左麗花皇宮咁

首 simplelove song 啊

年少無知 撐起雨傘 人話

個medley似金曲獎果d

唔係佢本人打理架啦

流行經典老強

火雞姐真係屌打全場

人哋橫掃金曲獎嗰陣佢哋都唔知出世未

simple love song 難聽到

難聽

佢唔好咁多震音會好聽啲

6號個樣

Karen唱simple love song jazz jazz地咁好撚正

講緊佢唱廣東話有口音好撚難頂，定你唔覺？

我屌咩，唱RB

好黃 唱明哥

我們永遠懷念你

佢係有技術
但啲咬字唱腔真係同現代廣東歌唔啱feel

嗚哇 廣東歌加油

有冇得再難聽D

似

哥哥都唱得好正

sing this

人話呢 撐起雨傘呢

佢依家台灣住？

聽埋佢live差啲射添啊

唱黃耀明 港獨份子！

講緊班粉

乜獎係林家謙就狂屌

屌你
MK屍首

gin lee 首幸福門都無得玩

Simple love song唱得好wo
利伸冇聽原版

simple love song夜總會版

六號呆撚咗

屌

MK歌都有

佢唱撚完未 好撚難聽

勁唔夾

前年咪有

Tonick

完未呀

唱得合格有餘啦

唱到tonick咁

tonick 都唱
你未死過

好難聽喎點解有咁多人話okay

講嘢有文有路先估佢唔到

我以為睇緊港台頒獎禮

慘變牆鑲屍首

情歌王*經典金曲

寧願搵新人夾呢part 好過火雞姐
我唔係好識欣賞佢唱腔
但平時聽佢首 慢慢喜歡你 又ok

唱得娘 但音準係完勝

same....

人地堂堂兩屆台灣金曲歌后
肯表演真係好俾面了

啲發音怪怪地咁

做乜俾佢喺度唱k

咬字唔清

國貨城

佢係咪箍咗牙？
咬字漏風咁

夠唔夠膽唱埋撐起雨傘

點解好似唱到d歌好老咁

AGA三首都冠，兩首top10

愛的呼喚

2揀1
大家屌邊個??

莫文尉 欣宜

報國安啦 唱港獨份子嘅歌

長相廝守

屌唱撚完未呀

話說c half star今日黎到仲有咩獎拎

好聽過TONICK既

佢廿年前已經係咁

我帶著情意～～～

冇唱eason ?

黎明

伊麵

好不容易前奏？？好掛住方大同

睇佢敢唔敢唱

重點係佢個腔好奇怪

呢堆全部係當年 至尊金曲

係喎
差啲唔記得！！

你話佢奶共都話
莫文蔚把聲點會唔好聽
金曲奬常客

其實夠架喇

80年代4大天王真係好撚屈

唱舊歌新歌完全兩個人咁

係咪清朝版長相廝守

冇rb 6號個種好sweet嘅感覺

兩個都唔要

講得支那話多

成班on9仔平時聽開屎

變左莫文蔚演唱會

佢仲有幾耐唱

係...

小明今晚會唔會上台

越問越傷心

躝未唱咁耐

點怪法

火雞姐

香港人係咁架啦 台灣先做百花齊放

梗係姐姐

btw係咪要頒最歌先?

遲啲neway可唔可以整呢個ver俾我唱

唔好再話佢炒
佢不嬲個唱腔都係咁難聽

CLS K房串燒金曲

係佢個唱腔只岩唱舊歌

六號:

係難聽 但佢記曬D歌詞 冇甩歌詞已經好好

唱舊歌勁好多

勁歌金曲咁

不如唱埋 情與義~~~~~~~~~~~

完啦好嘛

公道D講,唱老餅歌幾岩佢既

欣宜啦梗係 講經咩

越問越傷心 我想聽強尼

But karen唱歌真係冇呼吸聲好勁

算啦 香港人係唔鐘意佢呢隻腔
如果唔係佢都唔洗去台灣發展

睇死唔敢唱 人話同撐起雨傘

強尼！

古巨基k歌串燒？

奶共個個

個密實盒係咁多個歌手share用？

全廣東歌 好正
幾耐無聽過咁多廣東歌既medley

啲唱腔都係啱舊陣時

點解仲未唱完

佢唱咁耐係幾勁嘅

莫唱舊歌 欣宜唱新歌會平衡啲

叱吒版我最喜愛勁歌金曲

認同呀
佢呼吸有害嗰個CD Version都叫幾好聽

學友已經好細 狀態好時近乎冇 有都係情感釋放表達技巧
練呼吸聲 以前真係基本功黎

勁歌金曲咩屌

兩首？

完未呀屌

連登仔鬼識咁多

後生仔聽唔慣

明既

9vs16 邊多人屌欣宜

快啲唱撐起雨傘啦 佢都有攞我的最愛㗎

如果唔去改進一下技巧就會出晒事
等同林子祥嘅新生趣

我無覺得難聽
但幾時唱埋撐起雨傘同人話呀?

好不容易唯一一首唔K既拎至尊

流行經典五十年完未

勁歌金曲？唱夠10分鐘？

講緊佢唱緊依堆歌同依家唱腔唔夾
你樂器都要搵岩TONE啦
VOCAL唔洗咩

佢唱撚夠未

mean

可唔可以輪流唱下唔好一個唱曬

佢唱國語歌好似好聽啲

證明佢個決定係正確

我寧願聽joey

隻秋呀肥閪

因為佢本身係咁唱自己既歌

仲未完？

咪就係

更親厚質感下一句會唱左我說過要你快樂

到eason 啦

無雨傘同年少無知

cls

女上 莫
男上 欣

why not both

有呢首即刻爆場

完未呀屌，勁歌金曲咩

真心編得好好

好奇怪嘅arrangement
玩後生嘅歌又跳返舊歌
又跳返RB 之後又跳
唱埋勁歌金曲啦頂

eason's song

開頭係
增返肥之後唔係

由其全民造星後

點會無攞過
90年代幾紅

勁歌金曲

咪搞eason啦

屌 一秒以為陳狗會嚟

K歌之王牙臣出黎唱啦好嗎?

屌 以為換eason出嚟

2014年 撐起雨傘[2] 群 星[3]
· 作曲an
· 填詞an、林夕
· 編曲:馮翰銘
· 監製:何韻詩、黃耀明、馮翰銘、何秉舜

消失的 2014 & 2019

發覺香港人對唱腔既接受程度都幾低

以為eason會行岀嚟

咁又點

明明勁好聽

人話呢？

嘩屌
仲有
笑死

搵gin lee上去唱好過啦

以為EASON會好似之前咁彈出黎

仆街eason畫面配佢把聲

四個都有派台歌，唔知安仔有冇男歌手攞

我唱得不夠動人 你別皺眉

公開處決 黃宗澤

再唱落去係咪真係唱晒32首最歌

勁歌金曲？

好有古巨基 勁歌金曲feel
編得幾好

無喇果兩年唔見左

屌呢個串燒如果Eason唱就好

澤仔名曲

好掛住eason

佢真係未夠班出嚟唱呢啲歌....

好難聽⋯⋯

對比之下 eason 林狗之前個次真係世界級

我係咪睇緊重播 點解唔知你地講乜

唱完未

呢part係正架喎

我都以為 仲要黑晒燈

唔係咩叫香港人

咁ka hin一個可以出黎唱歌嘅獎都無啊嘛
大家都係想聽佢唱歌姐

唱作人金獎點睇都係ka hin啦

搵多幾個新人陪佢一齊唱唔得嘅咩...

好想知外國如果請celine dion果啲做頒獎禮表演嘉賓
係咪都會好似兒登咁
比啲網民話流行經典50年

連登聽歌係睇人
唔係聽歌
唱到咁都可以話好難聽
雖然唔係一百分
但起碼合格有餘啦

開始追悼eason

到eason追悼會

17年咪試過 應該唔會啦

咁唔同風格姐 各有各好

agree 完全脫哂節

點解佢唱得愈嚟愈唔正

今年真係屌叱吒 快快手頒哂佢唔洗哂時間

連登仔淨係睇叱咤
全港最有公信力音樂榜

冇否定佢造詣喎
只係覺得佢同依家cantopop既feel格格不入

Eason

你就想

陳奕迅係咪會出黎

唱咁多首人地嘅歌好難的

呢邊直播post

佢唱舊歌個堆ok
但唱返近年少少就好差

阿嬋究竟唱夠未 好難聽呀

牙臣出嚟啦不如

老餅嘛

咁都可以bin到澤仔

係 佢去到係天后級
仲要有好多首經典
小巨蛋爆撚哂

我寧願聽黃宗澤唱

唔好啦 請佢又上黎hea 甩嘴

ching你別嫌我將這性情全部給你

越吻越傷心當年紅到仆街

唱左十分鐘
0呼吸聲 勁到

有三幾首係唔會唱嘅

仲未完

以後唱k多一首唱

真係屈

未唱14, 19最歌

好難得唱咁撚多首經典但一d感染力都無

要夾至得嘅

唱串燒又有咩問題
台灣金曲獎都係咁架啦

留名

台灣當莫文蔚係寶 連登當佢係草

唱足30年？

唔計雨傘

係
不過唔可惜

呢個串燒如果比其他人唱

係唱得老土啲姐，講差今晚有排都未輪到佢

真心 佢唱舊歌好聽好多
一唱新歌(女神 長相 simple love song)有啲出事
但都屌打十大啲live

莫文蔚都畀人屌, 咩料

悼念廣東歌

屌你老母搵黃宗澤上去唱好過啦

你聽完原版再講

eason夠鐘出黎啦

唱得多過成輯全民造星啲參賽者唱嘅數目

勁了

我都唔明佢有咩問題 幾正wor

有成三十首咁滯

再搞勁歌金曲
不過幾好聽

佢都唔夠班邊個夠

有歌后出黎唱仲想點？

呢樣真

黃宗澤1:0火雞姐

如果eason係棺材應該會跳返出嚟

佢呢種唱腔唱廣東歌係好難聽

古箏

兒登

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🙈古箏

抖音緊 唔得閒

我專登飛去台灣睇佢

jm9

會唔會唱人話先

雙手火雞 出手啦

講得好

樂壇欠佢一個公道

搞咩

佢之前mama又係有彈古箏

仲有

K歌之王都ok啦

睇完連登仔啲留言就知點解karan當年要去台灣發展

佢真係好有心
唔怪得畀至尊歌佢

屌 古爭都岀埋

仲要唱幾耐

玩埋古爭！

巴打要求好低

古箏?????

JM9呀大媽

屯門娜娜D FD

玩撚埋古箏

呼吸冇聲

老母睇得好high

JM9

YouTube 都屌緊啦傻鳩

真 對比eason

才藝表演？

個串燒係幾正 但搵錯人

越新既歌佢越handle唔到

CY唱都好過佢

好勁喎唱咗10幾分鐘都咁

真彈

有名你叫香港人只有k歌同垃圾

勁喎

睇完笑笑算啦

係 唔鐘意咪唔鐘意
格硬講到唔鐘意Karen就係無taste

屌 寧願聽CY

好煩點撚解要唱咁耐!!!
想知唱咗幾多分鐘

689屌打牙慰

所以依加香港樂壇變成咁唔係無原因

我都覺得好聽

講真全靠Viu
令到個樂壇有返啲起色

佢個腔唱廣東話一般

alan 有冇懷念mr 呢

好撚難聽啊個腔 點解係佢唱 憑咩

好諷刺

右手打j 速度好快

屌你老母 玩埋古箏

呢首都有

佢捽碟可能觀眾會high啲

雖然係比面
但比佢玩咁耐會唔會over左

準備有人話CY唱得好過火雞

有幾隻歌係幾怪

雙刀火雞上身

係唔夾啲歌
唱舊個啲都叫好啲

表演又練過又剩應該唔同
佢頭先唱呼吸已經係自己歌都一pat屎咁喇

唔係佢唱會更好

莫文蔚肯咁玩都好難得

呢part好老土

好搞笑 突然彈野
等彈再打左套拳

好感動
十幾年未聽佢唱咁耐廣東歌

全民造星?

果次真係超越唔到

因為藍

令我諗起
七仙羽 7cfu

仲未完？！

好似朗拿甸奴

做乜鳩

火雞姐爆seed

果然個幾年唔唱。。

d盲反撚真係好肉酸

換人？？？

莫文蔚好正wor

仲有？

兒登仔未出世

佢首首編曲都改晒喎

屌你利東街都有埋....

忘掉愛過的她

有冇人知佢仲要唱幾耐

酷愛呢

夠喇 完喇好嗎

依家先知丫?

下 仲未完

永遠懷念謝安琪

唔係話實力問題，但係Arrangement似炒炒地

屌 好似佢開show咁

真係好耐無聽過咁多cantonpop medley
你都搵唔到幾多個可以咁唱

JM9 笑左出聲

古箏真係癡鬼線

欣宜啲廣東話重係正先

人話,雨傘,年少無知呢

+1 同意

淫kay

真係唱得好好聽嘛

我都覺

唔係
係AGA播得最多
林家謙唱作AP第4
叫佢下年努力啦

香港人就係因人廢言

痴線

笑死

其實幾有誠意嘅

完未啊屌你

仲未唱撑起雨傘

不過係有唱功嘅

唱哂咁多年

同問
咁咪仲牙煙

屌你老母 完未

屌你老母完未

當年莫文蔚唱透視果陣應該好多連登仔未出世

真係太長喇

遺膊開post講匪慶快樂

多啲欣賞 少啲批評

你支持護旗手？

其實真係好有氣場
希望新一代之後都出到個巨星

睇下celine dion藍定黃

我覺得simplelovesong幾有feel喎

佢單飛之後咪仲好

本身依part幾好
如果唔係莫唱的話

咁耐

無得輸

Kay有黎？

已經有啦

至尊歌換佢表演

好似已經有

怨婦版囍帖街

放過首歌啦...

有一年好正,LEMON EASON突然後台出黎

幾時到林狗唱

有無人數到有幾多年 唱左

K歌最啱兒登仔聽

我都想睇 後生冇呢個能力
只有成日上youtube loop

Kay當年靚到

個年夾得好好

有冇可能聽到佢唱

唱歌好聽 唔等於咩歌都啱唱

應該同一個人編

扶乩咁款

其實好撚勁 係唱得jazz啲姐

認同

嚟咗

唱左一起舉傘未？

護旗手呀

好過技安啲live

年少無知未

唱埋啦屌，咁小氣

你聽完真係覺得OK?

Agger

喺林鄭年代下唱囍帖街

點解我有種有得聽好聽多啲嘅feel

頭先d人講得30秒就係為左比隻藍絲唱K

好多回憶

幾撚時覆我啊撚屌笠水狗

樓上讚佢個班都on99 佢唔係鳩噏咁撚多嘅嘢 撚有咁多人反佢咩 仲係到問香港人係咪聽開屎 折墮到要吹奏佢你就真係食咗屎喇

好似多咗...

莫文慰好 lur 唔係首首 carry 到

呢段唱回憶係幾好嘅

根本好多首歌個曲風都同佢唱腔唔夾

我覺得好撚正喎

新勁歌金曲

有無人仲記得同list到佢總共唱左邊幾首歌咁勁

撐起雨傘 未呀屌

咁改下囉
好多人唱歌係睇人
唔係聽歌
包括連登仔 YouTube仔
咁滿意未

佢返一返嚟攞獎姐
唔洗比佢唱咁耐啊？

幾時唱

情與義~~~~~~~~~~~~~~

條裙jm9

冇人唱你班盲反又係屌，你地想點樣？

香港人係鐘意屌

呢個串燒表演其實好正

古箏個下幾型

其實唔係話佢唱得唔好聽 但同一個唱腔真係無辦法同所有歌都夾架喎

其實幾勁,唱左10分鐘都同一個腔

而家kay 唔唱呢啲了
kay isn't me

唔怪之得要趕班人講小D感受
原來要比火雞姐唱足30分鐘

屌你唱至尊唔撚唱人話

呢首唔係最歌wor

理閪佢

我聽歌咋嘛

又無比錢佢賺

拎你個獎
唱廿鳩幾分鐘
古箏都要人玩埋
商台洗死人

一起舉傘未呀

咁有心都屌

咁講
聽歌唔係用cv聽

做咩唔唱撐起雨傘同人話喎

莫文蔚好撚高質

似扔啦 換過個
邊會咁冇常識 做比人睇

舊年至尊

莫文蔚 : 「tell me what 7 you say
還擺出高姿態你講撚夠未」

mr就唔怕污染啦 呢d抄歌band

小明呢

有

係咪已經跳左雨傘？

唔是最歌？？

MISS撚左撑起雨傘
又撚香港人

唱撚夠未呀莫文蔚

其實好犀利

用雨傘嚟end我就撐你喇火雞

又唔係既
但viu 真係push 到好多野
本身得903真係唔夠力
依家viu+903一齊push 真係勁好多

如果呢首真係佢唱會點

林二汶係咪瞓著咗

雖然唱得好好聽
但以為eason 會出黎唱返自己個啲

不過呢part真係好長
重有好多獎都未頒

真係好似勁歌金曲

呢首都好好聽

不過都算勁
唱咁耐都睇唔出佢辛苦

呢家真係冇幾多個得

BTW 佢間中呼吸聲有入咪不過唔算入得勁

好聽過頭先呼吸有害

kay 好正

舊年應該揀人話

唔敢唱人話？

完未

有啲歌真係唔啱佢唱 真係好難頂

賺到笑

如果因為黃藍 話佢唱法老套 唔好聽
真係侮辱左佢 on99

old school 但唔係唔好聽

撑起雨傘同年少無知都SKIP左
正仆街

拍下膊頭用到儘

agger

得罪講句

gem 廣東話好過火雞

講緊夠唔夠班

留名等睇

嘜原來呀kay有黎？

佢唔唱人話，撐起雨傘同年少無知嘅話，我會對903好失望

林二汶釣魚喎

至尊

人話都無啦

年少無知都skip

等緊

人話呢

佢背到咁多首詞真心好勁，pro artist
但真係唔識欣賞佢嘅唱腔

林二汶就嚟瞓著

咪就係...
聽歌都可以gatekeep
做乜鳩

駛唔駛pin起呢句
成班唔識睇字咁

我都見到

其實幾好

其實唔止音樂
衣著 藝術 建築
所有創作都不被支持

不過我覺得其實開始改變緊

一個咁前輩級肯花時間練同表現 真係好值得稱讚㗎啦

完啦終於

唔講黃藍
其實唱得ok

唔知有無比返表演費

唔撚係呀？
佢唱國語歌真係好好多

不嬲

點解佢一個可以唱咁耐

印象中佢金曲獎都冇唱咁耐

現場歡呼雷動

莫文蔚唱得好聽係一回事
但係佢係護旗手

又唱呼吸有害

不知幾好聽

好似係

不枯也不散呢?
屌!!!!!

真 cy把聲仲岩唱ed串燒歌

唱到2046

佢撚敢唱咩

拆撚埋叱吒個台

莫文蔚以香港女歌手身份於臺灣金曲獎創下多項驕人紀錄。她是首位奪得《最佳國語女歌手獎 (金曲獎)》及《最佳國語專輯獎 (金曲獎)》，亦是是唯一兩度奪得「金曲歌后」的香港女歌手，包括於2003年及2011年憑藉專輯《I》及《寶貝》獲得歌后以及於2008年憑藉專輯《拉活》獲得最佳國語專輯獎。莫文蔚至今於金曲獎獲得超過15項提名，當中7次提名歌后、6次提名最佳國語專輯；是臺灣金曲獎史上入圍最佳國語專輯次數最多的香港女歌手。

完啦？撐起雨傘呢

DLLM
完未呀

可以失望啦

咪係囉 唱足咁耐 洗死人

呢d先叫表演

囍帖街同我們都是這樣長大的
用依種唱法真係幾正
所謂嘅大歌就係要大開大合

佢唱自己首至尊個陣
同埋唱法好老土 唔係好啱唱新d ga歌

癲撚到

預咗

唱自己歌 就完啦

我想問一人之境唔係2020? 咁都無十大？

淨係唔唱雨傘屌你老母

好撚勁喎 真心

唱得好好

二汶瞓左

扯遠少少 15年Eason喺台灣金曲獎仲屈

其實呼吸有害係最後一句最好聽

唔唱你首人話 屌呀

總之唱腔同原唱唔同就係差就係唔夾？
咁你地死返去唱k啦

因為你先入為主啫
外國lady gaga用呢啲唱腔唱million reasons咪一樣紅

廣偉冇起身

火雞姐真係心好撚勁

正

瞓咗冇睇
請問大中華天后莫文蔚唱咗撐起雨傘同人話未?

屌你老母 真係skip 撚咗

終於完!!!!!!!

叫你地頭先求其一個得獎者出黎唱囉

其實舊歌真係好聽

唱完要即刻去機場登機翻台灣

係幾有誠意嘅

Major in Minor!!!!

咪癲啦 Gem呢隻臭雞都吹奏

有無圖

2014同2019？？？

冇人話 收皮啦

其實仲有唔關事的歌都無唱

佢支咪點解特別唔同

好好奇 個List係 叱吒幫佢諗 定佢自己諗

903無 其他台會有

True

譚伯上去可能都比人話林家謙都不如

香港歷史無左 2014, 2019

FINALLY

係wo

明明平時金曲奬都係呢d表演
咁當然人地音響好d啦
又話人勁歌金曲

kay同廣偉 唔企起身既

屌 冇膽

封關冇得返

本身對佢冇特別喜歡或者討厭

但佢現在唱緊歷屆攞獎嘅歌
真係唱得唔太好聽
我只係以一個普通觀眾身份講感覺

攞獎好多嘢配合
唔一定係把聲好好聽
唔係攞到獎把聲就最好聽

佢本身真係唱法咁

個腦自動響起
陳奕迅！我的快樂時代！

唔好聽

年少無知都無

根本佢就唔係唱呢啲歌嘅人

酒樓大媽咩屌

私家咪

個音效咩料

rb定dj

做show啫

老實講好過銀行維修員之前個班歌手

真心分唔到莫文慰同葉倩宜把聲

唱撚完 個個拍手

八號風球

其實叱咤仲有咩好睇
10年之前就好睇 ， 當時係完全估唔到邊個拎金銀銅
毫無疑問佢係最唔豬肉獎既一個電台
但近幾年 得返d垃圾就睇都唔想睇

彈古箏個下

雨傘都算
年少無知都skip

903 比唱莫文蔚都唔唱啦

最歌
19 人話
14 撐起雨傘

邊個着紅色裙戴口罩遮唔到個鼻？？？？

慢慢喜歡你應該冇人超越到

我屌你老母啦商台 人話呢

Rb

最盡已經係囍帖街

好撚靚

私伙野

真 個個都炒車

冇斷氣同呼吸聲
台下有幾多人做到

定連登仔覺得唱歌不應涉及政治

莫文蔚蝕晒

呢個表演值一個至尊歌曲大獎架

DJ

majorinminor

又要用最歌黎編，又再搵個藍絲黎唱，搞到censor走政治歌
會唔會太柒

仲要俾香港人屌難聽

佢國語好聽，但事實上廣東話係唔得

因為佢鐘意實音同係咁震音，所以咪覺得老土，90年代唱腔

(有圖)終極黃藍歌手 藝人 youtuber一覽表

55u are so兒

痴線終於完

屌唔想續牌咩

唔係即食流行曲風
你過多廿年聽翻就會覺得好正

絕啲其實可以拎兩首十大

冇至尊歌, 俾至尊碟

咩料.......

私家咪自己帶

唔講人 覺得個唱腔幾正 我係咪好奇怪

商台安排既

今晚又要loop返

清朝版長相廝守你都ok？

好似停留係食神年代

又dear 精

岩岩係台下拍手都好靚

咁都有

唉 好過無

喺金曲獎唱返同一樣嘅歌 評價應該爭好遠

有冇人 YouTube load 唔到

Tim終於開心返

莫文蔚：一起舉傘

mag？

狗聽不了

譚伯呢條仆街不論黃藍都應該屌柒佢

今年最好既碟我覺得係gin lee

呢d評語
同d老屎忽屌鳩d新人翻唱舊歌有咩分別

下?
呢集至尊大碟?
RB賣斷市啊老闆

DJ

CLS 謙謙隻碟正好多wo

JUNO今年無派台咩
竟然一個獎都無

心照。。。。

支持下啦
冇嘢一開始係好
而家開始有返啲起色啦

唱片舖好聽

笑到

Dear Jane

係咪會唱哀的美敦歌

平心而論
莫文蔚個表演又真係唔差

我鐘意聽林家謙 同佢都冇衝突

唔明點解咁好聽比人話難聽

班人聽開屎

有無人反護旗手

而家多咗女人味

專登skip真係好肉酸

果陣連登好似屌架喎

至尊 ... 唱片 ...... ?

下年出隻好聽D抗爭歌
再推過
今年銀河修理員算少少

補翻佢地個至尊歌？

咁又換一個口罩

好彩至尊碟冇真係俾MIRROR
唔係俾人鬧死

aga

似商台玩莫文蔚多啲

火雞好撚用力唱 power都唔夠

當年把雙刀 合體變左支咪

所以咪唔啱feel
咁編曲呢個唔完全佢問題啦
只係覺得啲鼻音同發聲位 姐係演譯方法唔適合canto

好似係衛蘭

Rb嗰隻出色啲

點解唔係juno

由心笑出黎

只可以話佢個唱腔唔符合呢家香港人嘅口味

咁佢係咪護旗手呀？

諗起全部都係1號

佢一定有望過覺得無問題先肯唱啦

我都想juno拎

計AP

好似金曲獎

一起的撐！！！

我諗起李克勤
係咪都震

計播放率
同賣幾多無關

仲有牙醫嘅Negative

害撚死埋karen 冇得返大陸

下... 點解我唔明講緊咩

你地好似快啲咁嘅？

心水 未開始已經結束>銀河

其實幾正
但係skip咗三首做得有啲核突囉

好聽過銀行修理員

同樣係咁多首嘅medley
人哋起碼唔係首首都係同一個唱腔唱
莫文蔚就係同一個腔唱
唔怪得2man 瞓著

林家謙果隻都係

唱得OK就夠班
唱得唔OK就唔夠班
仲要睇啲乜嘢?

馮允謙

無啦啦整呢part以為全部我最喜愛歌曲唱哂出黎。但又有sammi舊年嗰首同呼吸有害埋尾，咁即係到底想點啫

王嘉義有嚟 有無得聽防護罩

rb都好多首上榜入3甲

冇人話 躝得

你個名

就算屌 都應該係屌林狗太多嗲 阻人聽歌

組金係咪比rb

呢度喺網上live

［推到完場］ 2020年度叱吒樂壇流行榜頒獎典禮網上直播區（9）

唔夠銀行mk

咩呀 早10年一定容姨+eason 都唔洗估

書

中下遊求其搵件gem都屌打雞

成傻閪話各有各口味
但明明係佢地話人唱得垃圾先 笑撚死

the album都斷市啦

agger佢唱腔係岩國語歌多d

903正常發揮

好明顯啦

話佢唱得好聽個啲講幾句呀不如

佢d歌，紅歌但獎多年來都唔多獎。。。

佢記得曬d歌詞已經好好

Dear jane主音都又型又大隻又大煍

不過唔會去特登睇番

呢個真呀
不過想Major In Minor攞多啲

咁委屈
咁咪返台灣囉
唱國語歌好十倍

903要比幾多出演費

算啦 咁上面有人話佢ap輸哂嘛

你地個live慢一個鐘？

隻碟入面啲歌少
太新

除左14, 19仲有咩

rb組金都唔奇

一定用會用唔夠時間做藉口

Who

仲有得屌master joe條女

謙粉again？？？

the album攞我都服啊

計AP
the album 600蚊都斷啦

用YouTube on tv睇都好清

是但啦出道咁耐依首最好聽

連登仔睇顏色就慣架喇，估唔到睇到連聽覺都變埋色

前年拎左2次啦

RB都好多首上榜入3甲

近呢幾年先好睇喎
以前年年都係雞容

原來係未夾過

如果我是陳奕迅最怪

Hana 碟都斷市

viu有delay